改save奶撚哂野PS4 save editor執鳩咗

屌啦星 買返黎改mon hun
用咗三次都無今日一開更新唔到
公告執咗 得台灣代理版有得賠個save wizard
係深水步買成500蚊 貴過隻game

五毛狗
想講

抵死

其實無咩用

抵啦

無撚用

抵撚死 唔好學人打機

抵撚死 弱智仔

打隻單機game都開金手指
垃圾

抵撚死 死傻閪

好多鬼佬都有用，其實總之唔好搞到 online 就得，我見佢哋都幾自律，唔似 PC 版咁亂

我自己就覺得單機無咩所謂，game又比足錢買，點享受自己去話事
但連線真係咪搞
好似牆內啲外掛狗咁

單機自己享受唔影嚮到其他人都唔用得？
唔通online game用？

唔理你有無所謂
首先單唔單機走後門已經係錯既觀念
其次你confirm樓主真係唔會連線玩?

你唔肯定樓主會唔會連線，又咁肯定話佢單機？

打隻單機game都開金手指
垃圾

啲 game 大多都可以校難易度, 有咁既需要改 SAVE 先玩到?

唔夠人講就捉字失
我就係唔confirm佢會唔會連線先講佢係單機先 因為一定中
不如我講打個機都用金手指係垃圾啦 反正一樣意思

唔夠人講就講左唔認
唔confirm佢會唔會連線 = 講單機一定中
goodest logic

你有無玩過mon hun架

有啲驚要機械咁瘋狂刷錢至買到自己想要嘅嘢

無人會享受呢啲重重覆覆嘅機𢬿式作業

改 save 一勞永逸

等同手機課金一樣 課完咪加快左遊戲進度
唔明點解要屌

呢個moment點睇都係用修改器唔撚係課金喎
唔好撚交換概念調轉黎講
即係點講佢都係違反遊戲章程
死左可以怨邊個
同埋佢講芒亨，你敢講佢一定唔會改完拎去打連機?

單機同連機存檔共通㗎咩

叫緊我？

課金係官方既
PS4 save editor都係PS官方既?

PC 好多 mod 都唔係出自官方
但大家一樣用得好開心

做咩嚟到 PS 就變得忽然正義

咁你個類比錯得好緊要喎

上面有人問點解啲人要改 save
我咁答問題喺邊
我又唔係講緊樓豬呢單

其實另一隻Save Wizard係官方認可
佢只可以改單機 / PVE類，同埋單機都係改下無限錢之類，唔會玩一刀死
我都有用過黎改Mon hunt素材同珠
唔係刷到on99咁都無意思

樓豬好想要吧

另一隻Save Wizard係官方認可 = 求 source

你上面貼圖嗰隻咪Save Wizard
官方金手指以前得兩款
日本仔出嘅Save Editor = 樓主嗰款，要插USB，但比較多日系game可以改

Save Wizard就歐美game多啲，但主流日系game多數都會有
Save Wizard可以一個acc三部PC&PS4用，仲要買斷形式
識人一齊夾每人都係舊幾水

之前我搵台仔幫手改
好似話一個月先可以轉一次PS4 acc黎改

我個問題係點解你會話 Save Wizard 係官方認可

Save Wizard 官網最底都話明：
"This product is not endorsed, sponsored or manufactured by Sony Computer Entertainment."

係唔係官方又點呢？老金又唔係開心版驚，用左又唔會令官方收入減少。

分分鐘大把人，你話廢又好手殘又好冇時間又好，就係因為有金手指至買PS4。

咁幫官方擔心，咁二手市場仲衰過老金啦。

Sorry，呢part我柒咗
無睇到佢有Disclaimer

但用呢隻野未見過Ban就由得佢

PS 官方 bam 外掛係好嚴，只要你修改過嘅 data 上到連機版幾乎 bam 硬，所以上面有人話怕驚人改 save 再去連機影響其他玩家體驗其實係諗多咗。

單機改 save 一路都無聽過話會畀官方搞
根本官方都係隻眼開隻眼閉
唔影響到其他人就得
好多外國人甚至近至台灣嘅玩家都抱住同一諗法
似乎係得香港人咁惡連人點樣玩單機都要管

因為日本改左法列，私自修改game data係犯法。

所以唔執唔得

啱啱搵到支那 playstation 出過篇文教人點用 savewizard 改檔

唔知堅定流，支那 link 唔貼，個 title 係 "playstation官方認可存檔修改？ sw登堂入室？來理性談談你的看法。"

Save Wizard 上唔見有PVP向嘅game可以改我估就係呢個原因
而且就算MHW有得改都係改素材、配件量
唔會俾你有一刀死、鎖血呢啲

唔關係咪HMW事，根本Save Wizard只係改存檔，冇得玩緊時實時改/hold 數值，
即係血量改到天文數字都或者得，鎖血就冇可能，
一刀死就睇咩Game，RPG類或者可以將個攻力改到天文數字就有可能，槍Game、動作 Game應該唔得

......你咁有趣嘅

金手指 同 外掛
可以話係同一樣野，又可以話係唔同野
金手指我理解多數係改數字野，例如無限錢，無限道具之類
通常用黎減少要刷刷刷嘅時間
外掛就會分類做 睇穿牆、一刀死、自動瞄頭嗰類

我明白有啲人係想跳過刷野嘅時間，
我都唔想理會，你用錢買返黎嘅驚想點玩就點玩。

但係問題其實係假設「大把人為左金手指先買ps4」
r曬頭 唔明點解佢會得出依個結論
如果真係要改save嘅話 會打機嘅人一定係用pc玩算

要用修改器我都會揀電腦版算
仲多選擇，啲修改item又齊啲

「有金手指至買PS4」，我認講得唔好，我講清楚D：

有D人本來想買PS4，不過因為PS4冇金手指而卻步(可能係因為冇時間慢慢刷呢樣嗰樣、可能係冇自信冇安全感、可能係手殘、可能係廢人....話乜都好)，到出左PS4 savewizard 、PS4 save editor呢類software，至放心買PS4，唔通又話你知咩。

呢班人，如果PS4冇金手指，可能唔會買某些game，甚至連PS4主機都唔會買，第三方出金手指software，對sony、game廠官方根本有利無害，都唔知有人咁執著係咪官方野做乜。

PC修改器好過PS4 savewizard，我梗係知啦，世上有樣野叫PS4獨佔/中文獨佔，就似乎有人唔知喇。你砌部PC玩Uncharted The Last of Us Persona 5我睇下。

同意,唔好搞到我就OK

好少聽有人因為PS4冇金手指而唔買隻game

我淨係諗到獎杯問題
有班人死刷難刷就係為左個白金杯
你改完save易左拎又算唔算影響公平性

咁都要視乎有得改啲咩
唔好咁快下定論

我理解"改檔=唔係從遊戲正常方法做到,拎到既野"
你改item數量,數值就最直接
或者咁問, 改咩唔會影響有遊戲公平性?

白金有撚用咩
比人打飛機用
官方連虛擬物件都唔送
起碼送theme skin icon 遊戲道具

利申：65隻白金 冇用金手指 曾經想買

Save Wizard唔係都要插USB咩

單機無論你點改都影響唔到其他玩家進行遊戲嘅公平性
就算你搬埋獎盃嚟講都係咁話
獎盃根本無任何實際作用
又唔會有排行榜之類
又唔會有額外獎品
基本上你唔講無人知你有冇攞到白金

存檔修改最常見係改錢
成個獎盃制度有關錢嘅獎盃本身都幾易攞到

將你 save copy 入佢手指咪得

你改單機game
公平性呢部份影響左咩人？係咪影響左game入面嘅NPC？
MHW刷珠隨機性
有啲人刷十個鐘刷到，另一啲人刷一百個鐘都刷唔到，公平嗎？

齊哂啦，
其實真係好爽 D裝 材料齊哂
唔洗為咗刷而打到戇鳩鳩
呢D先享受到個遊戲

Nier可以用game錢買盃買到白金算唔算

刷素材都無問題
刷珠真係極on9

無聊咁問，樓主買果隻日版執咗，賠隻美版，損失好大咩？

屌，打機衰𠹌到要用editor你就慳返啲錢咪𠹌打喇
或者開st fight㥸啲training mode玩咪算囉
即係嗰啲對手好似碌木俾你練招嗰啲呢，啱晒你
仲要上唻呻俾人呃鳩左？你同啲大陸人有咩分別？輸打贏要
學人吸毒，買左奶粉扮白粉，點算？報警囉笨！

樓上仲有班on9仔撐話無問題
明明違反咗正當玩遊戲既模式仲大條道理
圍內自己人撐自己人 成班金手指狗

違反咗正當玩遊戲既模式咁有咩問題
自己單機打丁爽玩有咩問題
對遊戲銷售有影響？
對其他玩家遊玩體驗有影響？
你自己都答唔出啦

一味攻擊又講唔出咩道理就算把啦

話你地廢囉 垃圾囉
係咪嬲到俾負評好唔順氣呢 傻閪

好聽d叫金手指 無影響人
實質又咪係外掛 講到自己好正氣咁

唔改 save 自己用成大半日時間刷錢就叫好勁？

有啲驚要機械咁瘋狂刷錢至買到自己想要嘅嘢

無人會享受呢啲重重覆覆嘅機械式作業

改 save 一勞永逸

btw 見你畀人負皮咁慘畀返個正皮安慰下你

金手指同外掛係兩樣嘢嚟
上面都有人講咗
金手指無得鎖血改怪能力做唔到一刀殺
純綷令自己唔洗機械式刷嘢浪費多餘時間
我又唔覺得幾罪大惡極

使用外部程式對遊戲進行修改已經係外掛啦
邊個話改到識飛唔扣血秒殺先係外掛
唔好歪理當真理啦 你唔覺錯有人會覺錯

咁錯喺邊，對你同對遊戲商有咩實質影響？你仲未答到我喎

順從官方設定浪費時間刷嘢叫真理
真係奴性到極點

點解我要同你大費周章解釋 欠咗你?
定還是我要幫自己平反 去搏回正評?
唔好睇得自己咁重要啦 金手指狗
斷估一陣你又追住話人答唔出架喇
但係答唔答得出唔代表個件事係啱

我屌你幾句就走先啦
你慢慢打飛機啦下

所以只玩PC版

又係淨識一味攻擊而答唔出咩大道理
又係呢招

單機打丁都畀你講到罪大惡極咁

得個屌字有咩意思
理性少少有啲修養對你嚟講係咪好難

btw 我上面畀咗正皮你
以安撫你弱小心靈

柒頭抵鳩死

你可以嫌佢係on9 game，唔撚玩
但唔代表你開金手指開外掛去拎到你想要嘅野呢個舉動係岩係合理
係，你玩單機驚想點玩都冇人有權話你
但你自己同人講就唔好怪人叫你外掛狗咁囉

樓豬應該係一種乜都想行捷徑既失敗者
隻game已經易玩到唔想玩都要改save

佢改 save又唔係改數值，就算係連機又有咩問題？驚隊友見到佢多兩支秘藥葡萄？